求指教~買機票問題

大家通常會用邊個app去訂機票或者格價?

Skyscanner

官網

Kiwi

佢link去C trip之類,信得過?

中介網應該問題唔大 反而應該留意下邊間航空公司
係擔心就上網睇下啲人對中介網嘅comment啦
C trip算大型架啦

多謝巴打

C trip最近瀨野喎

個別個案，你如果知道ct係大陸一年幾千千萬萬人訂就知幾大型

但其實我訂過 好好服務

通常去counter買 即攞boarding pass